Scon標準ラダー仕様命令一覧（ニモニック)

・未実装
AND<=	比較
AND<>	比較
AND=	比較
AND>	比較
LD<>	比較
LD>	比較
OR=	比較
		
	
BCD	変換
BIN	変換
WAND	論理演算	
	
OUTH	高速タイマ？	
	
LDP	ロード立ち上がり
LDF	ロード立下り
ANDF	立下り
MEP	ブロック立ち上がり
INV	ブロック反転
	
CALL	サブルーチン呼び出し
P0	サブルーチンの名前
RET	サブルーチンからリターン
FEND	メインルーチンEND？

・実装済

ANB
AND
ANI
END
LD
LDI
MPP
MPS
MRD
NOPLF
OR
ORB
ORI
OUT
RST
MOVP	
MOV	
BMOV	
DMOV	
